覺唔覺幫人買野但又收返人錢好小家

叫個同事幫手上買左幾蚊雞既野😵佢竟然灘大手板問我拎返果幾蚊😯小家到佢 成個乞衣咁😁

人地拎返錢係道理
仲係你叫佢幫你買
on9

你上次夠叫我俾返幾蚊你啦

閱

覺唔覺樓主幾蚊都要開post好小家

你連幾蚊雞都貪人你覺唔覺自己係乞衣？
求人幫你買野自動波比錢是常識吧

死肥婆 幾蚊都計較 係咪拎我果幾蚊買肉吃🤤

幾蚊已經睇到你真面目，一個字...抵

叫人幫手買野要主動比錢，仲要比齊頭啦

on9 俾埋個銀包佢好無